港鐵：831兩站閉路電視受破壞 片段不涉後期處理

【Now新聞台】教育大學學生會前會長梁耀霆早前獲高等法院頒令，要求港鐵提供去年8月31日太子站及荔枝角站的閉路電視片段，但他指片段不齊全，多次要求港鐵提供，但被對方推搪，已於上周三發律師信要求檢視母帶及交代原因。

港鐵回應指已收到有關律師信，正與對方溝通以作安排，重申已於限期內將所有片段交予對方，又指當晚車站受破壞包括閉路電視，其錄影功能亦受損，但所有片段有顯示實時錄影時間，亦不涉及任何後期處理。

就算閉路電視俾人破壞，都會認住直到俾人整爛果一刻
佢究竟知唔知自己講緊啲乜

831之前都無人搞黨鐵
又屈

中共:六四沒死人

唔齊全喎黨鐵
咪扮啦

好耐冇裝修？

雖然我唔係保安公司專業整CCTV

作為it狗 都幫過唔少零售公司裝cctv

就算cctv壞咗 濕水燒咗 都係會有最後壞之前嘅影片， 出煙之前嘅片我都見過

23：04防暴已經完全控制該區域
咁係邊個係時候損毀呢個cctv

前一刻實影到邊個破壞
拎出黎囉
一句壞左就唔洗俾呀

Push

睇片直到23：04，果個位D狗係無必要去損毀cctv。除非已經死咗人又或係個cctv影住佢地係23：04後係咁毆打被捉係果個位嘅四個乘客。

果個位果四個乘客係接近一年後依然人間蒸發，而律政司或狗亦無任何檢控佢地嘅紀錄。

陶輝單嘢根本就係轉移831視線
大家主力推閉路電視

You are right !!
Lots of distractions.
There may be other motives.

咁係咪要咁解讀：港鐵表示閉路電視及錄影片段遭警察破壞，故未能提供完整版本。